做咩最近咁多人換浴室寶

好似唔係新野黎

可能最近抽氣扇夠期要換

換左 好撚嘈同食電
因為抽氣扇壞左

屋企人想換
佢想d衫快d乾
你覺得有無用？

我都想知 抽濕好唔好

啱換
好似話冬天沖涼可以開製暖mode
好期待冬天

遲d出埋冷氣